女朋友話一陣畀我試下奶閪

好緊張 第一次
有冇咩要注意

剪鼻毛

剃so

買鮑魚刷

雪凍至食

記得中出左先奶

洗乾淨先好奶
臭撚死你

個鼻掂到個閪，成晚都聞到閪味

唔好發癲啦A0

落塊羌僻一僻味

落啲胡椒粉先奶，味道會好啲

預備嘔吐袋

識奶就奶條界 唔識奶就奶成塊

佢無洗果日唔好奶,臭撚到仆直

奶西正呀

買定d果汁味ky

到時臭咸魚味頂唔順

即刻倒支ky落去辟味

手機

配生炒骨奶

食完辣椒再奶條女會易d高潮